有冇2020dser已經疊埋心水諗住讀fd

Band3尾學校
本身諗住聖誕玩完博下考5條2讀asso/hd
估唔到發生咗咁多嘢 而家喺eapp報緊fd

fd無論發生啲咩都係讀fd

咩係fd？

咪玩，正常返到學我一定考到5條2

你認真？

我似講笑？

yijin喇
讀fd=sorhi

foundation diploma = 老毅

咁如果你真係想考5條2都唔一定要係學校既，每科你有基本知識都已經得啦

好似同無讀無咩分別 除非考黑警

唔做狗

中文，數學好難

Fd洗鬼而家報咩 真係唔掂到放榜果日先衝去即場報名都得啦 俾d掙扎

你地而家中文唔係有範文咩？不過你fd讀黎做mud 9

讀完有5條2資歷可以報asso/hd，我有師兄咁樣升大學

樓豬委瑞仔
唔好同佢嘈如果唔係佢會講粗口

屌你老母臭閪。

知你控制唔到先會咁
唔會嬲你

徐啟鴻你控制到你肛門唔瀨屎再叫我控制自己。

做咩鳩

如果之後你想再通過asso升大學應該真係要好努力wor，建議你考慮清楚自己興趣係邊度先去報，如果唔係既話讀下專科之後出黎返工好過。

師傅明白了

講撚咗和平互不侵犯
你係咪又喺度搞風搞雨呀陳澤坤

你搞鳩我先

我有碗話碗
家下你唔係委瑞仔咩

我有碗話碗
家下你唔係成日瀨屎咩

數學的話自己做下part a
lv2應該唔難
不過語文本身弱宜家就升唔切
點都好得翻一個禮拜就盡力試下溫啦
5條2起碼幫你省翻一年fd ge時間

Ok
家吓當無數

0k

有心讀嘅 fd都升得返上u
考試最緊要問心無愧
利申過來人

識人中英文1 fd>hd>city cs

諗住做電子g

考前fd
考完retake
dont over estimate urself

5條2返唔返學都考到啦
目標係2 根本唔使人教 由0開始自學一個星期都考到
弱智樓主自己廢又唔肯努力係到搵籍口

你唔好咁撚串好喎，成績差又要俾你笑？

笑緊你廢又唔肯努力
唔係笑你成績差
睇黎你真係要去讀下書 咁少字都捉錯重點

我努力咗又要同你講？ 咁真係唔識可以點

霞b加油

Thx.

條友真係on9，入嚟俾我撚到走咗

Retaker post隻投共可恥仲頂癮
我唔知佢有冇起錯人底但係佢話出必殺技嗰個吓我真係笑撚到癲

5條2 不算簡單不算複雜
建議中英LS唔好覺得底層有人唔讀書實有2
尤其答幾下係冇可能有2
競爭激烈

數學反而答幾下好彩有2

認真答
2或3中英LS 自己有底+有讀書

我都想出必殺技放你啲自拍上連登😂

你夠膽就放
我有你係街瀨屎證據

屈都屈好啲 我平時出街唔著底褲

日日一出街就瀨
Dom撚咗咪唔著囉

好過你嗰次大o表現嗰陣瀨
唔記得你喺hall俾人叫瀨屎鴻？

你唔好提再早啲
幾年前都講

笑到你quit hall喎
你畢業都重笑緊啦😂

Nmsl

Cls ，樓主讀書一定好勁，返到學一定有五條二，我係女都想俾你食啦，讀書咁勁

喂hab
啱啱上面覆你條友好撚癲
有被害妄想症
惹著佢你自己執生

扮睇唔到算

樓主親口話無視你
快啲咬佢

唔好咁gay 啦，口交佢，正一死癲佬，一時又要soc T ，一時又人咬人，cls

佢係咁 由大o瀨屎嗰下已經知佢癲癲地

樓主你幫我頂住先我走先，痴線佬我野唔起

我今次是幫你手的
米誤會
我之前笑鳩你沖出黎柒單嘢知係我衰
知錯了
一起屌鳩樓主拎五條二刷吓優越感吧

講還講
吾好講瀨屎

米二五拉
冇你我打唔過樓主

你真係癲佬嚟㗎喎，上一個reply 已經唔應你，你仲要Tag 多我一次，屌你，放過我啦，我錯啦，你頭先個post我唔應該影你，放過我啦，我P牌仔

原來你咁抵得諗
我仲以為你頭先係覺得自己柒撚左唔撚應機添
咁我個心都覺得安樂啲

Btw我似呃你咩

我已經睇唔撚明你地講緊咩了

睇我個買tee膠post

我賣俾你 高雷藍球校服
我個ex漏咗喺我屋企 有少少佢啲味

校隊

我中二咗怒漢棍撞棍2
五花心了

佢啲圖幾正

佢睇男人幾有眼光

5條2裸考都攞到啦ching

Ching唔好咁串ok？喺我身上拎優越感無意思。